尋人

琴日中午見到個女仔係長沙灣政府合署去左西九食譚仔
希望可以再見到佢，佢好似係對面昌發番工

今日差唔多時間再行過見唔到佢